班藍絲幾柒都冇割蓆

咪俾人帶風向

唔做都做左， 諗下點行落去

藍絲都冇分化

我地有冇分化既本錢

因為藍絲共同目標係反黃，但係我哋係各有各做

支那咁多人， 日日捉鬼咩

一早都講撚明， 機場和理非

各有各做

目標都係五大訴求

我地都係一致架

因為佢地根就唔撚諗嘢
人餵乜佢地食乜
你係咪想咁

如果我地盲目去做
救到義士，
得到五大訴求

我可以咁去做

你覺得攻破唔團結既一班人易
定攻破一班團結既人易

行到呢一步，唔可以認輸架啦

一輸左， 咩都冇，

義士都變condom